呢個世界其實有冇痕粉呢樣野

睇戲成日見
係唔係潑左上去真係會痕到飛起
痕到除衫狂叫坐立不安
如果好似冰上曲棍球班球員咁full gear密密實實有冇用？
如何係得既話見坐班full gear既球員痕到即場除曬gear同衫都幾搞笑

其實 隔音棉嗰啲面黃色嗰隻已經係

係地盤試過 中左真係痕足2日

個d叫玻璃棉

呢啲玻璃纖維 佢係插入毛孔所以好痕

寫字樓天花版
有d窿果隻
磨成粉就得

我都中過
果d玻璃棉入面係好多好細既玻璃纖維，好似粉咁細，要好小心處理，因為真係可以吸入自己個肺到。我之前唔小心抹左d去自己塊面到，全日都keep住痕痕地，沖左成個鐘涼都仲痕。
用呢樣野我覺得真係玩自己。
玻璃棉我無記錯既本身只係拎黎放入牆入面防火用。
btw, 我中果一日我個裝修師傅全身都中晒，但佢好似無敵咁完全無表情。

溫馨提示，小心風向

好難控制到淨係班狗中，好易tk自己友

以前文具鋪有玩到有人感敏送院